堅尼地城咩事？

#堅尼地城
0000 卑路乍街萬發大廈兩軍裝上門未知原因 車牌AM6291

有無人知咩事？

留名

?

兩軍裝
睇你標題煞有介事 以為200隻黑警

2軍裝就應該冇乜特別事既